D2會唔會係最多後生令女嘅商場

搞埋年宵個場勁多後生令女

覺得T.O.P.多啲
Mk妹

個個都拖仔 有咩癮

唔拖仔又點

會跟佢返屋企

有仔唔跟得？

睇下都好

把聲⋯

把聲勁溫柔

出下街啦白痴仔

你好癲

西九龍中心蘋果商場都好多學生妹

葵廣吊打啦

如果大乾爹個場都好似D2咁D檔塞咁密可能仲多後生靚女

講埋地址仲想點
你係平時喺街偷拍人嗰種人？

要返工搵錢不了

咁能updup入都廢事

真 低等生物先入

條友似平時出街會頭耷耷唔敢望人嗰種

kaying bb 都係 d2 .打躉

吓吾睇令女吾通睇醜女咩

死mk妹 我去睇琳琳好過